[藍系列]好耐都冇上啦

主席

Hello 主席

別來無恙呀嘛

米盒資訊站

我聽到有人講你咪上來睇下

冇.件事完左了.我處理完畢

個客都滿意

不過其他人好似仲為左我開緊戰

睇到

而家玩緊pi啦

好想瘋狂同主席學砌機

可以繼續潛下水

我唔識砌機喎，我都係搵悠二教我咋

有冇掛著我先？

留名學野

你成日咁少上黎.就黎感情都淡啦

主席有無新野教路呀
差黃頁未到

我幾位師父都未上水

臭道士 尹志平 幾時過黎

我朋友已經快樂使用佢部新電腦

我同佢都無再投訴任何嘢

我都話咗唔需要開post 2

要借機抽水鞭屍都唔好盗用我個名義

搵食艱難，唔放過任何一個機會煮死同行

我其實已經睇到某左

不過爸爸你好似俾人搞埋一份

破你膠處 笑

我俾人恥笑都小事，我同個fd 快樂打機就理鬼佢哋

係抵唔得過d人借題發揮搞九你

你部機砌得柒咗我係要嘈，但唔等於我要全盤推翻你間舖

我份人清清楚楚，搵你拆1080ti 上水呢壇豬頭骨你都肯接

仲有搵你好早正價入到兩張2080ti 呢d好嘢我唔會抹殺你

所以我都盡量唔喺個d 鞭屍post同佢哋泥漿摔角，變相幫佢哋推post